CCTVB：將軍澳三人與人爭執後被斬傷

爭執你老母臭閪呀

邊撚個食屎狗再話CCTVB轉性
我屌你老味呀

今日袁花咁早就返到公司
唔使屌女咩?

痴線
有撚爭執呀

屌你老味

早排仲話tvb好左
呢單野真係痴撚線

有良心嘅tvb記者已經走咗
淨返嗰啲，冇一個係值得可憐

!!!!!!820光復18區連儂牆!!!!!!

我呼籲大家
今晚5-10人同行, 帶住頭盔口罩同行山杖
去番自己區既連儂牆, 痴滿佢, 痴爆佢!!!
建議時間: 9點
*定一個建議時間係純粹for記者參考 我地既行動要有noise要廣傳

爭你老X

Tvb以後想點立足香港
以後慢慢計數

繼續制裁CCTVB

邊個再話紅底01/CCTVB/方向報轉死性
我本人一律當佢係on9
除非佢真轉

又可以cap完貼牆用

tvb不讓你知的事
你出街會帶刀嗎
你跟人爭執會拿拿刀斬對方嗎

經過和理非既170萬集會
我地要將和理非升級到極致 一齊揸車搭車入機場
機場先係政府既春袋

遊行示威可唔可以讓一讓步 你贏左呢場仗 D燈柱你一次過拆哂佢都仲得
見到琴晚將軍澳同埋黑警毆打被捕人士咁既情況 黑警又HEA做 真係唔可以就咁算

香港人想贏就要重擊要害 唔好搞咁多支線永續社運
你贏左政府 想點清算黑警 拆燈柱都仲得

一早話咗要討伐CCTVB

上次TKO遊行完全無力

612 721 811

帶定刀仲要兩把，早有預謀啦仲爭執

收皮啦

垃圾

根本反紅媒應同反警黑同一程度

通訊局投訴

咁都報得出CLS
職業操守何在

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811 -- 太古站開槍 1米內行刑式掃射示威者
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
記者請日日問